{
  "About": "关于",
  "AccountNO": "科目",
  "AccountNO: {accountNO} Balance of {year}": "科目: {accountNO} {year}年度Balance",
  "All special character (\",\" \".\" \"/\" \"-\" \"_\") will be ignored to match.": "匹配时所有特殊字符(\",\" \".\" \"/\" \"-\" \"_\")将忽略",
  "All-Sites": "全部站点",
  "Analysis": "分析",
  "At least select one": "至少选择一个",
  "BOMs need to be purchased based on stock level [{site}]": "{site}库存短缺需采购的物料",
  "BOMs purchased from suppliers and to be received [{site}]": "{site}从供应商采购等待收货的物料",
  "Balance": "盈亏",
  "Can not be empty": "不能为空",
  "Contact your admin": "联系你的管理员",
  "Cost History": "成本历史",
  "Create {entity} Failed": "创建 {entity} 失败",
  "Create {entity} Success": "创建 {entity} 成功",
  "Credit": "Credit",
  "Currency Rate Data From State Administration of Foreign Exchange": "汇率数据来源于中国外汇管理局",
  "Customers": "客户",
  "Dashboard": "看板",
  "Debit": "Debit",
  "Delay History": "延误历史",
  "Delete {entity} Failed": "删除 {entity} 失败",
  "Delete {entity} Success": "删除 {entity} 成功",
  "Delivery Duration": "交付周期",
  "Delivery History": "交付历史",
  "Delivery": "交付",
  "Fapiao": "发票",
  "Financials": "财务",
  "From": "从",
  "Get {entity} Failed": "获取 {entity} 失败",
  "History": "历史",
  "Home": "主页",
  "In Developping": "开发中",
  "Input PN (support supplier\"s PN also) to filter-----Click PN to see its history": "输入件号进行过滤(支持供应商件号)---点击件号可查看历史",
  "Invoice Pay of customer {customerCode} from {dateFrom} to {dateTo}": "客户{customerCode} 从 {dateFrom} 至 {dateTo} 发票付款",
  "InvoicePay": "发票付款",
  "Limit last N Records": "最后N条记录",
  "Logistics": "物流",
  "Modify {entity} Failed": "修改 {entity} 失败",
  "Modify {entity} Success": "修改 {entity} 成功",
  "Movement": "Movement",
  "Must only one record": "只能选择一条记录",
  "Must select one record": "必须选择一条记录",
  "New order lines need to be deal with {site}": "{site}待处理的新订单",
  "New-Order": "新订单",
  "Open Amount(All)": "所有开项金额",
  "Open Qty(All)": "所有开项",
  "OpenItems": "开项",
  "Option PN": "替换件号",
  "Orphan-WO": "残留的工包",
  "Others Qty": "其他价值",
  "Others cost": "其他数量",
  "PN Root Code": "件号代码",
  "Part Number Info": "件号信息",
  "Post {entity} Failed": "提交 {entity} 失败",
  "Product Group2 Code": "产品组代码",
  "Products Qty": "产品价值",
  "Products cost": "产品数量",
  "Products of group2 {categoryCode} and PN {pnRoot} in all sites from {dateFrom} to {dateTo}": "全部站点产品组 {categoryCode} 和件号 {pnRoot} 从 {dateFrom} 至 {dateTo}",
  "Products of group2 {categoryCode} and PN {pnRoot} in {site} from {dateFrom} to {dateTo}": "{site}的产品组 {categoryCode} 和件号 {pnRoot} 从 {dateFrom} 至 {dateTo}",
  "Products to be deliveried to customers [{site}]": "{site}待交付给客户的产品",
  "Products": "产品",
  "Purchases": "采购",
  "Quote Sales Cost": "询价销售成本",
  "QuoteSalesCost": "询价销售成本",
  "Quotes History": "询价历史",
  "Receive": "收货",
  "Reports": "报表",
  "Sage Assistant": "Sage Assistant",
  "Sales History": "销售历史",
  "Sales Order Cost History": "销售订单成本历史",
  "Sales order line is closed but its WorkOrder line is still open [{site}]": "{site}订单关闭后残留的工包",
  "Sales": "销售",
  "Search Your Customer (Code or Name)[%% for all]": "搜索客户(代码或名字)[%%搜全部]",
  "Search Your Customers (Code or Name)": "搜索客户(代码或名字)",
  "Search Your Product": "搜索产品",
  "Search Your Suppliers (Code or Name)": "搜索供应商(代码或名字)",
  "Server error": "服务器错误",
  "Short-Bom": "缺件",
  "Stock History": "库房历史",
  "Stock Info": "库房信息",
  "Stock Summary": "库房统计",
  "Stock count result of {site}": "{site}库房盘点",
  "Stock": "库存",
  "Summary": "概要",
  "Suppliers": "供应商",
  "To": "至",
  "Todo": "代办",
  "Total Amount": "总金额",
  "Total Qty": "总数量",
  "Total cost": "总价值",
  "Wrong happans!": "发生错误!",
  "Year": "年",
  "You are not authorized": "未被授权",
  "Your PC Account": "电脑登陆账号",
  "Your-Site": "您的站点",
  "from": "从",
  "such as: 1001000 or 1001000,1001001,1001002": "例如: 1001000 or 1001000,1001001,1001002",
  "to": "至",
  "{pn} Stock History at {site}": "{site}的{pn}库存信息",
  "{site} Stock Count  {nowTime}": "{site} 库存盘点 {nowTime}",
  "{supplierCode} OpenItems": "{supplierCode} 开项"
}
